而家啲大學生無Common sense 架咩？

上面呢句係我啲長輩家庭whatsapp group今朝老事常出現，唔知大家有無？

今朝訓醒之後我回左

「常識幫唔到你上大學架! 成績先得架！」

咁有人就答左句，無common sense 出黎點做嘢？

咁我有講笑咁答

「讀浸會，你普通話唔叻，畢業都有困難啦！要Common sense把鬼？」

閱

0/10